德國電信加強與華為的合作

BERLIN (Reuters) - Deutsche Telekom has intensified its business relationship with China’s Huawei despite security authorities’ warnings, Handelsblatt newspaper reported on Tuesday, citing internal documents.

Deutsche Telekom, which operates in a dozen European markets, relies heavily on equipment from Huawei. Berlin has been resisting U.S. calls to exclude the Chinese company from its telecoms networks on national security grounds.

The German group has depended on Huawei as a supplier for its 5G network and broadband expansion, cloud service and television offering and the two firms had agreed to increasingly rely on “U.S.-free” network components for Telekom’s 5G network, the newspaper said.

Telekom had also asked Huawei to give it a technological edge in Germany over its competitors to secure a leadership in 5G network, Handelsblatt reported.

Deutsche Telekom has argued against any blanket bans on foreign vendors of telecoms network equipment, saying it would reduce its flexibility.

德國基督教民主聯盟共產黨

估到

肥婆想偷5G技術
華記唔好上當呀

德國市民係咪比人清算哂死哂?

新納粹

德國-專業敗仗師

CLS

痴撚線

唔好用佢網絡

德國

中國又贏

難怪KSK會計劃政變....

唔信.
華為比人制裁點比到貨人???

非美國技術

好嬲
聽日要再早d翻工！

開始懷疑德國係咪比以前東德果班滲透曬

史塔西回朝

大家識做

支持德軍政變

淨係粒晶片都已經唔可能係支那

可以用存貨, 或者玩轉口轉唔知幾多次等你trace唔到

存貨比盡佢半年啦
美國佬要查你冇野查唔到

中国人心態: 到時先算啦

做正當生意要做到好似走私犯毒咁
不如直接去走私犯毒咪仲好.

德國真係專業選錯邊

而家德國根本antifa 治國咁

有零件供應咩 ?

1戰2戰
今次又黎

華記

講起 我又記得 德國軍人話要政變

預左架啦德共

所以點解英國脫歐
俾德國揸旗死硬

德國果然係垃圾

五眼可靠好多

你又知佢冇走？

德國次次都企錯邊

即係5眼會蠃

而家你明點解納粹可以成功統治德國

又企錯邊
喂大佬，成百幾年喇，生性少少好嘛

不如德國直接加入中國成為一個省la肥hi

有愛立信唔揀

德國嘅意識型態

肥婆又係到左膠來

德國奶到呢

一定要有人做壞人

又揀錯邊

好奇咩，呢班德國人dna就係咁，唔係點會有二戰有hitlar

其實之前有報告話美國偷聽德國總理電話所以先係咁

對極權 社會帝國主義 視若無睹
甚至同流合污 眼中只有利益

喂喂 拉埋意粉pls

準備輸第3次

真係無令人失望呀。死肥婆共諜。有辦其他國家人民睇，俾支那滲透咗就好似德國咁，成個國家同人賣撚咗俾支都仲得。

日耳落帝國

德國肥婆又嬴

Mein reich europa

一早入哂貨啦

china joe上台
會解除禁令 驚閪

china joe上台會解除禁令

黃台仰係咪要收皮 被送中

冇晶片交到貨先算啦

唔意外，德意志特別行政區

Axis

自己歐盟有5G公司
竟然同其人合作

china joe上台無聞題

德國第幾次站錯邊，真係柒到冇眼睇

第三次企錯邊

今年啲回力鏢咁勁，德國真係小心啲

唔怪得肥婆肯收黃台仰啦
原來係中華人民共和國德國特別行政區
黃台仰快走

德國好波

Erisson: am i a joke to you?

德國認證
ww1
ww2
ww3 ...

又係德國

德國真心係笑話黎

開始明白稜鏡計劃監聽德國件肥婆的原因

戇鳩

World 3 - 0 Germany

日本，意粉醒左
揀錯邊食幾耐屎先翻到身

垃圾共產主義就係起源德國，當年盟軍應該直接打散晒佢

吊

問德國買

德國狗今戰都係滅國算

買德國對家可以致富

BBA 車唔係中國買邊到買丫...

小心了我的國

德國納粹

德國人幾時可以政變

德國人真係慘, 要食埋英國唔食嗰份

愛立信：貴

華為：又平又有額外監聽服務

左膠: 唔係侵侵成日屌條肥婆佢點會痴埋去支那果邊

拉肥婆落馬啦
做咗咁耐

啲左膠同五毛同藍絲有一個共通點

就係激嬲大家，當自己贏左

Infineon 嘅核心技術都係來自美國

嘩屌! 想食兩邊茶禮?

普京、默克爾、習近平當年3p有咬耳仔

遲啲中國要求嘅話會唔會交埋黃台仰出黎

德國真係西方國家之中最撚柒果個
唔該同支那一齊亡國最好

想問黃世澤點睇

德國復興
今次夾埋中國做軸心國

納粹講緊支那 唔好對號入座

正撚樣

屌你老母 德國狗

一日共青
一世共青

日本仔二戰企錯一次，都唔敢再亂黎

根本德國早就俾共產黨滲透晒

又納粹又共產

其實中國同二戰前日本都幾似
支持德國繼續企對家， 唔好痴埋英美
歷史會重演

唔意外。命中注定企錯邊。

TECHNOLOGY NEWSJULY 7, 2020 / 2:20 PM / UPDATED AN HOUR AGO
Deutsche Telekom denies report it is intensifying partnership with Huawei
2 MIN READ

BERLIN (Reuters) - Deutsche Telekom on Tuesday denied a report that it had intensified its business relationship with China’s Huawei despite security authorities’ warnings.

禁入條link睇清楚？

為當年屠殺猶大人贖罪

德國始終都係流住邪惡軸心嘅血
無撚用架喇

，

又係支那放 fake news ?

辣殺Telekom好在冇用

當地傳媒點睇？

咪係，成班又打飛機，有埋link都唔睇

德國呢個國家, 唔好對佢有任何期望

好似希帝

唔撚睇內文

明明個個屌德國 , 你唔識中文定英文

去到第五頁先有人睇

點解OP 段野同 link 入面嘅內容相反 ?

五毛 ?

佢改左報導
一開始係引述其他報章話dt加強左同華為合作
後來佢出左官方回應否認
所以無人炒車

其實佢係唔係同英美鬥氣，你地做唔到或者唔做既野，我就做